放棄嗎？

我鍾意嗰個人，依加無論我講咩分享咩比佢知，佢九成九都只係會覆「55、o...、so?、then?」等等嘅字眼。

當初我好熱血咁追求過佢，已經五六年了，到依加近一年開始變得心淡，都唔知應唔應該繼續落去，諗返轉頭已經浪費咗我嘅健康、時間、金錢⋯⋯

放棄啦，無謂分時間係冇結果既人到

放棄，你冇左佢唔會唔得

係，一定冇結果
但係曾經好熱血咁追佢，又好愛佢

放低一個人，很難

其實你自己有答案，自己覺得岩就去做，條路自己揀

難，但值得

我可能追咗六七年了

就算你地冇一齊，呢六七年都一定唔會白費

呢一刻未必明，但將來會明

幾時先明？心淡了，係咪明緊？
會諗如果佢依加嫁唔出，應承我嘅話應該點

放棄左，你就會知道原來呢個世界係咁大咁靚

放棄啦 佢咁樣覆你擺明唔當你係一回事 會中意你嘅早就中意左

我阿媽都追左我3X年，我都係咁上下咁覆佢

好笑